和你讀U：一人介紹一個大學學科（2）

1001咗
幫樓主開

想minor 政政可唔可以介紹下呀haha
btw已上岸 想知道engine三寶qfin社工嘅野可以問我！！

和你讀U ：一人介紹一個大學學科 (2)

去呢度啦

有冇人老母成日拎你同佢d朋友既仔女比較
老母成日話
邊個個女係中大讀藥劑
邊個個仔係港大讀測量
好撚煩

唔好讀engine/it
後悔一世

咪撚讀環保

和你讀U ：一人介紹一個大學學科 (2)

可以集中去返依度